習總普京廈門傾北韓試氫彈，強調朝鮮半島無核化

北韓東北部地區本港時間今早11時半發生黎克特制6.3級地震，當地官方電視台下午宣佈成功測氫彈。中國外交部今日發聲明說，北韓不顧國際社會普遍反對，再次進行核試驗，中國政府對此表示堅決反對並予以強烈譴責。正在福建廈門出席金鏄峯會的國定主席習平，則與前來參與會議的俄羅斯總統普京，就這次核試交換意見。

習近平與普京在廈門會面時，就共同關心的國際和地區問題深入交換意見，兩人一致同意堅持朝鮮半島無核化目標，並密切溝通協調，妥善應對北韓再次進行核試驗這一最新形勢。

較早前，中國外交部指出實現朝鮮半島無核化、維護核不擴散體系、維護東北亞和平穩定，是中方堅定立場，也是國際社會普遍意願。中方強烈敦促朝方正視國際社會在半島無核化問題上的堅定意志，切實遵守安理會相關決議，停止採取惡化局勢、同時也不符合自身利益的錯誤行動，切實回到對話解決問題的軌道。

中方將同國際社會一道，全面、完整執行安理會有關涉朝決議，堅定不移地推進半島無核化目標，堅定不移地維護半島和平穩定。

玩出火

玩乜出火
呢兩隻狗雜種一定唔聽美國講
最好既結局梗係北韓聽話, 等美國冇藉口打
北韓唔聽話都好, 死都唔會比美國佬話事

除非北韓顛到對住支那/俄狗放核彈

唔會喇，中國最勁係人多，少幾個又冇乜所謂。
小熊維尼真係定到不得了。